我好似喺離島見到隻老虎......

嚇死人咩

虎？邊撚到虎呀 睇過！
孟加拉老虎呀？

街貓一隻

咩事

虎B嚟，小心虎媽喺左緊出嚟咬你

其實佢好可愛，又好主動痴人，但可惜佢有隻眼睇唔到野。

呢d最好收編，香港太多變態佬